我男朋友好鍾意Ariana grande...我地嗌左交

我男朋友好鍾意ariana grande
成日係屋企唱佢d歌，播佢d歌，又睇佢d mv
話佢thank you，next 過下好得意
仲話如果係ariana grande隻腳佢會奶wor
我就同我男朋友講 ariana grande係隻雞咋，同咁多男人訓過都未輪到你呀
之後佢就嬲左我，話唔可以話佢偶像係雞 仲dum左下我隻公仔
我好嬲咁離開左佢屋企
依家全日無講過野
到底係邊個錯

人哋想行返直路都要阻住人
btw感建分

你男友鐘意雞
咁你都係臭雞？

叫佢同Ariana grande拍拖啦

grande童星時代紅到而家
話佢做雞無人會信
嫖八歲？

問佢鍾意你 定佢

佢正過你多多聲

你男朋友識貨喎

樓主臭雞引戰狗黎，我都認得佢
一陣就會屌曬個po d人再話自己好靚好高貴用貴野

明顯係你錯啦
你自己都識講
你男朋友點追都唔會追到AG
你吃乜醋

即係你都可以鍾意韓星鍾意雷神
係咪代表你會俾佢地屌？
就算俾人地都睇唔上你一個港女啦

追星不是拍拖
興趣唔代表係對象

係咪咁簡單既道理都唔明？

pin this

你就雞啊八婆 收嗲啦

屌你老母啦！咁我係高貴wor